連仔可唔可以黎緊一星期勤力d 處理「標題式劇透」?

如題

再勤力你總會睇到，算吧啦

首映已睇，美國隊長死，蟻俠用個女換靈魂石